Цель игры: продержаться как можно дольше.

Игровое место - льдина. Слева справа большие ледяные скалы во весь экран. На горизонте море. Сверху небо.
Игровой персонаж - морж. Он может двигаться влево, вправо очень медленно, раздалбывать лед и добывать рыбу, и кидать рыбу вверх в чайку.
Игровой антагонист - чайка. Она летает хаотично влево вправо, медленно опускаясь. Если опустится слишком низко, то падает на голову моржу и начинает его клевать, отчего тот теряет здоровье.
Морж кидает рыбу вверх и должен попасть в чайку. Если попадает, она съедает рыбину и поднимается выше. После какого-то количества рыбин, она переедает и падает вниз, начинает клевать моржа.
Морж может увернуться от чайки, потому что перед тем как упасть вниз, она бесится. Но морж очень медленный, а чайка очень быстрая.

В игровой зоне на ледяные скалы можно тапать, чтобы перемещать моржа влево или вправо. Можно тапать на ледяную платформу, на которой находится морж, чтобы он начал добывать рыбу. В это время он становится беззащитным. остальные места при тапе заставляют моржа кидать рыбу вверх, если она у него есть.

Счетчик рыбин слева, здоровье справа.

-----

Начальный экран: слева и справа появляются скалы, сверху прилетает чайка, из моря выпрыгивает морж.

Игровая зона
Две ледяные скалы слева и справа. Если тапнуть по ним, морж делает шаг  в соответсвующую сторону.
Снизу горизонтальная ледяная платформа. По ней ходит морж. Ограничена по бокам ледяными скалами. При тапе на нее морж добывает рыбу. Варианты: тапнуть один раз, тапать много раз
Сзади полоска моря. Не активна, разделитель.
Остальное пространство занимает небо. Если тапнуть по нему, морж кидает рыбу вверх.

Рыбешка
Летит отвесно вверх, крутясь.

Морж
Может медленно перемещаться влево и враво.
Может делать прорубь и доставать оттуда рыбу.
Может кидать рыбу вверх.
Когда стоит на месте, слегка шевелится.
Когда на него нападает чайка, он может подскользнуться и увернуться от чайки, либо наоборот попасть под ее клюв.
Если чайка упадет на него, он стоит на месте, не может от нее отбиться.

Чайка
Летает влево-вправо, хаотично с разнопеременной скоростью, немного опускаясь вниз.
Если морж попадает в нее, то поднимается вверх.
Если опустилась слишком низко, то падает на моржа и клюет его. Если долго висела в воздухе, то переела и падает вниз на моржа и клюет его.
Перед тем как спикировать вниз, бесится.

Индикаторы
Здоровье справа. Здоровье теряется, когда чайка клюет моржа.
Счетчик рыбин слева. Рыбины тратятся от бросков. Пополнять можно ловлей в проруби.
